香港起一個海水化淡廠要幾耐同幾錢

有冇人答到？

都未起過點答你
不過中資做 你預五年再一百億啦

最好你起多幾間
D project做完都係用唔到嫁啦
又無人需要負責任。

現價77億，供5%水
但係可以平好多
問下誠哥就知，佢持有以色列最大嗰座海水化淡廠，人哋成本低好多

點會未起過

香港第一間先起緊

樂安排

樂安排海水化淡廠 識唔撚識架你 小朋友

啲00未必知都正常

5% 起夠十部 都有一半人無水飲

你起吖？ 中共會比你起？ on99

起夠20部都係1500億
明日大嶼一萬億

有咁多位起既話 我起夠100部啦

咁一個化淡廠有好多野可以共用既
有20倍效能既化淡廠係會用少過20倍既地方

Thx

香港18億起條行人天橋

我寧願起少幾條，等交通燈起個海水化淡廠仲值